### Тестовая задача: моделирование мух ###

* Программа моделирует поведение мух на поле клеток
* Удобный интерфейс позволяет добавлять в ячейку муху и наблюдать за поведением
* Визуальная составляющая позволяет органично отображать на поле аспекты заполненности ячеек, наведение на ячейку и характер содержимого 

### Сборка ###

* Компилятор с поддержкой c C++14
* Зависит от Qt 5.8
* Собирается qmake 
* Технологии Qt Quick, Controls 2

### Использование ###

* Новая модель - определяет характеристики модели
* * Шаг моделирования - задает скорость симуляции
* * Диапазон интеллекта - задает границы определения T случайным значением 
* * После создания появляется поле моделирования, где отображаются ячейки, в которые можно добавлять мух
* Запуск/Продолжение симуляции 
* Статистика - отображает в выдвижном поле моментальный снимок состояния всех мух в списке